笑撚死我 求其一晚街坊自發行動 都咁多警察醜聞

離200萬人不合作暴動之時不遠了

[個腦生屎？] 咪撚再講捐飯 、捐八達通 用下個腦啦 不服來辯

我相信香港人好醒目
所以我地應該從根本解決問題=買裝比前線 買完直接擺底就得 咁先最最最快最有效
唔好中計
帶頭吹風搞捐飯捐券捐錢全部都係鬼，比d不知名人士（三毛藍絲）發國難財，仲要比警察有機會派人起我地既前線勇武義士底

#香港人要醒目

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課